轉會賣機70D同支24105F4有冇人要？

全Set 一萬蚊

分開就
70d Kit Set 加三電 $5400 （過咗保）

24105 F4 IS II USM $5600 保養到今年12月9號

平時都少用，冇咩花，冇入塵

全套要晒優先

有意tg:

推返先

其實24-105放落apsc好用？

幾好，都幾利